9.3 三罷集會

究竟聽日嘅三罷集會係邊到搞？
見到有文宣話係遮打，又有文宣話係添馬

究竟姐係邊到

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

添馬要人

推（p牌）

罷工都唔知要去邊

係

其他地點比狗反對, 改左1430 添馬
新文宣都係添馬

其他地點比狗反對, 改左去添馬
新文宣都係添馬

改左1430 添馬

好，多謝絲打，聽日見

謝

活動po真心要推多啲
莫講fb ig, 連登仔都唔知

推呀

推呀屌

Push

今日有集會呀

幫手推！！！